其實今年講派錢，啲錢係邊度黎？

市府賺多左好多，交多左稅

而政府收多左稅可以派？

你加人工會唔會個個月捐返錢

唔明

慷港人之慨送畀中國新殖民

冤枉來

係咪多左大陸人係香港番工

而大陸人能幹，交稅多過香港人？

瞓撚正未

瞓撚醒未

黑錢

問下都唔俾